用咩證券所買股好？

一齊用牛牛啦
巴絲打，送你100蚊股票卡。不要問，只要信，點擊領取>>

牛你老母，你老母就比老牛

劉明